Lista dos cursos matriculados do aluno.
Lista expansível ao clicar em um item dos meus cursos mostrando a Última aula assistida
Período disponível para acesso ao curso.
Opção de acesso aos detalhes do curso.
Opção de acesso para a última aula assistida.
Pelo que eu vi api, não tem paginação
O botão de continuar assistindo vai levar para a pagína do curso e no momento do video onde o usuário parou. Isso é nos enviado na requisiçào do curso.
Obs. tem alguns campos de texto de descrição vindo com &nbsp;. Pessoal da api vai retirar.